{"zh":{"About Us":"关于我们","Affiliate Program":"联盟","Affiliates":"联盟","Back to articles":"回到文章上","Balance":"资金","Choose Your Welcome Bonus":"开户赠送高额红利","Contact Us":"联系我们","Contact details":"联系方式","Continue":"继续","Demo":"演示","Deposit":"存款","Done":"完成","E-mail":"邮箱","Experience level":"经验等级","FAQ":"常见问题解答","Fair Play":"公平竞争","Forgot password?":"忘记密码？","Games rules":"游戏筛选","Legal":"合法","Login":"登陆","Loyalty":"忠诚","Message":"消息","No information":"没有信息","No news":"没有新闻","Payment Methods":"付款方式","Phone":"电话","Play":"玩","Privacy Policy":"隐私政策","Proceed without welcome bonus":"不用奖金直接开始","Read more":"阅读更多","Sign Up":"注册","Skype":"Skype","Subject":"主题","The chosen bonus":"所选的奖励","Tournaments":"比赛","Your name":"你的名字","submit":"提交","Pending":{"transactionStatus":"正在结束"},"# on Cupon":"#关于优惠券","A password reset link will be sent to your e-mail address shortly.":"密码重置链接将很快发送到您的邮箱。","A reset link has been sent to the following e-mail address:":"重置链接已发送到以下电子邮箱：","A withdrawal request has already been created. Please wait until it is completed and then you can try again.":"提款请求已经创建。 请等待完成后再试一次。","ADD":"添加","Account with this e-mail isn't exist":"此账号绑定的电子邮箱不存在","Active":"主动的","Active bonuses":"积极奖励","Active tournaments":"比赛","Acumulated RP":"累积投骰点数","Add":"添加","Add deposit":"新增存款","Adding funds":"添加资金","Address":"地址","Administration":"注册","All":"所有","All four corners of the Credit Card are visible on the scan or a photo.":"请提供完整信用卡扫描件或照片，卡的四角必须清晰可见。","All four corners of the document are visible on the scan or a photo.":"该文件的四个角都必须在扫描件或照片上清晰可见。","All games":"所有游戏","All providers":"所有供应商","All rights reserved.":"版权所有。","All set and done!":"一切准备就绪！","Allowable login length":"允许登录在线时限","Allowed":"充许","Already a member?":"已经是会员了？","Already have an account?":"还没有账号吗？","AmaticDirect":"直接登入","American":"美国人","Amount":"金额","Apply now":"现在申请","April":"四月","Are you sure you want to unsubscribe?":"您确定要退订吗？","Are you sure?":"你确定吗？","August":"八月","Available all week between 10:00 - 00:00 CET via chat, phone and e-mail.":"每周在欧洲中部时间10:00-00:00时段均可通过聊天、电话和电子邮件进行联系。","Available bonuses":"现有的奖金","Available levels":"现有的等级","Awaiting validation":"等待验证","Back":"回到","Back to login":"或者登陆","Balance:":"资金：","Bank name":"奖金名称","Banking Information":"付款信息","Bet":"投注","Bet results:":"搜索结果","Bet time":"时间","Bets history":"赌注记录","Biggest wins":"最高奖项","Birthdate":"出生日期","Bonus System":"奖金","Bonus activation":"奖金激活","Bonus name":"奖金名称","Bonus wins":"奖励","Bonus:":"奖金","Bonuse system":"奖金","Bonuses":"奖金","Bonuses history":"奖金历史","Bonuses points":"奖励","Branch code":"分行代码","Buy now":"现在购买","By claiming the first deposit bonus":"通过领取第一笔预存奖金","CANCEL_BONUS":"取消","Cancel":"已取消","Cancel bonus failed":"由用户撤销","Canceled":"已取消","Canceled by user":"由用户撤销","Cash":"现金","Cash amount to be exchanged":"已兑换现金金额","Cash transactions disabled":"现金交易功能已禁用","Casino":"赌场直播","Categories":"分类统计","Change e-mail":"更改电子邮件","Change password":"新密码","Change promo code":"获取优惠吗？","Check":"验证","Check the correctness of filling out the form fields.":"检查填写表单字段的正确性","Cherries":"分类统计","Choose another":"选择付款选项","Choose payment option":"选择付款选项","City":"城市","Cleared":"清除","Close":"关闭","Closed":"关闭","Code":"代码","Coefficient":"折算率","Complete":"完成","Complete Registration":"完成注册","Confirm":"已确认","Confirm password":"确认密码","Confirmation":"确认","Confirmed":"已确认","Connect":"连接","Connected social accounts":"连接至社交账号","Contacts":"联系","Continue to site":"继续浏览","Converted at the rate":"按汇率换算","Copied":"已复制","Could not find a state associated with url":"找不到相关网址","Country":"国家","Credit":"信用","Currency":"币种","Current level":"当前等级","Current password":"当前密码","Current points":"当前点数","Current tournament":"当前点数","Current tournaments":"当前点数","Customer support language":"客户语言支持","Dashboard":"控制面板","Date":"日期","Date of birth":"出生日期","Day":"天数","Dear Client, Due to technical reasons the project temporarily suspends its operation, therefore deposits and game play is no longer possible. We kindly ask you to request a withdrawal in the next 2 weeks. If you have any questions, please contact us":"尊敬的客户，由于技术原因，本项目暂停运营，因此无法进行存款和游戏。我们请您在未来两周内提交提款申请。如果您有任何疑问，请与我们联系","Dear Client, this game has no demo mode, you will redirect to normal mode.":"尊敬的客户，该游戏没有演示模式，您将被转到普通模式。","Debit":"借记","December":"十二月","Decimal":"十进制","Delete":"删除","Deposit and Claim":"存款和索赔","Deposit completed successfully":"汇款成功","Deposit more money to play this game.":"存入更多的钱玩这个游戏。","Developed by":"由开发","Didnt receive a code?":"没有收到验证码吗？","Disconnect":"断开连接","Don't have an account?":"还没有账号吗？","Double goldbar coin":"双倍金条点数","Download":"下载","E-mail is invalid":"邮箱有效","E-mail is not unique":"此电子邮箱已存在","EGTInteractive":"EGT互动游戏","Edit profile":"编辑个人资料","End":"结束","End date":"更新日期","Ended":"已结束","Ending":"正在结束","Ends":"结束","Ends in":"结束于","Enter amount":"输入金额","Enter code":"输入验证码","Enter deposit amount.":"输入金额","Enter withdraw amount.":"输入金额","Enter your wallet address below and then click \"Add deposit\"":"在下面输入您的钱包地址，然后点击添加存款","Entry fee":"入场费","Error":"错误！","Error 404":"404出错","Error filling form.":"填写表格时出错。","Error filling form. Check the correctness of filling out the form fields.":"填写表格时出错。请检查表格填写字段的正确性。","Error loading content":"加载内容时发生错误","Error occured during account final registration":"最后注册时发生错误","Error occured during deposit process.":"登录过程中发生错误","Error occured during login process":"登录过程中发生错误","Error occured during password recovery":"密码找回发生错误","Error occured during registration":"最后注册时发生错误","Error occured during transfer process.":"匯款過程中發生錯誤。","Error occured during unsibscribe":"最后注册时发生错误","Error occured during upload":"登录过程中发生错误","Error occured during withdraw process.":"登录过程中发生错误","Error occurred while sending code for SMS Verification":"最后注册时发生错误","Error page":"错误页面","Error!":"错误！","Exchange":"汇率","Exchange rage":"汇率","Experience":"经验","Experience points":"经验值","Expired":"逾期","Expires":"逾期","Facebook":"脸书","Failed validation":"验证失败","Favourites":"我的最爱","February":"二月","Fee":"费用","Female":"女性","Field value mismatch":"字段值不匹配","File":"文件","File is loading":"文件正在加载","Fill profile":"编辑个人资料","Fill required fields":"填写必填字段","Filter":"筛选","Finalize failed":"敲定失败","First name":"名字","Forward":"转发","Fractional":"交易","Freerounds":"免费回合","Freespins":"免费回合","From":"从","Full lock":"全部锁定","Gamblings":"賭博","Game":"游戏","Game Categories":"游戏类别","Game categories":"游戏类别","Game has no demo!":"本游戏没有演示！","Game of the day":"游戏天数","Game providers filter":"提供供应商筛选","Game search":"游戏搜索","Games filter":"游戏筛选","Games_rules":"游戏筛选","Gender":"性别","General":"普通","Get code":"输入验证码","Get earlier results...":"查找之前的结果…","Gift Bundle ID":"礼包ID","Go back":"返回","Go home":"回家","Go to":"去","Go to main page":"去到主页","Go to popular games":"去到受欢迎的游戏","Google+":"谷歌+","Got it":"得到了","Got promo code?":"获取优惠吗？","Have a promo code?":"获取优惠吗？","Hello":"你好","Hi":"嗨","History":"历史","Home":"主页","Home page":"错误页面","I agree":"我同意","I agree with":"我同意","I confirm I am over 18 and accept the following:":"我确认已年满18岁，并接受以下条件：","I confirm I am over {{age}} and accept the following:":"我确认已年满{{age}}岁，并接受以下条件：","I confirm that I'm 18 years or older":"我确认我已满了18岁","I confirm that I'm {{age}} years or older":"我确认我已满了{{age}}岁","I don`t want a bonus.":"我不要奖金。","I have read and agree with the payment agents":"我已经阅读并同意付款代理人","I would like to receive information about promotions, marketings materials and personalised content":"我想收到有关促销、营销资料以及个性化信息内容","I would like to receive information about promotions, marketings materials and personalised content for SMS":"我想收到有关促销、市场营销材料和个性化内容的短信","ID number":"电话号码","ID:":"身份ID：","Iban number":"电话号码","If you are unable to find the e-mail in your Inbox, make sure to check the \"Junk\" folders. Then continue the instructions in the e-mail.":"如果您在收件箱中找不到电子邮件，请查看“垃圾”文件夹。 然后继续按照电子邮件中的说明进行操作。","If you are using wallets like Neteller or Skrill. Provide a print screen, of the wallet while being signed in. Your email has to be visible in the image.":"如果您用的是像Neteller或Skrill这样的电子钱包。请在登录时提供钱包的截屏。请务必确保在图片中能看到您的电子邮件地址。","If you feel as though you are no longer enjoying playing with us, or that you are ending up frustrated, anxious or even depressed then it sounds like it may be time to take a break from playing and assess if your current level of play is right for you.":"如果您觉得自己不想再参与我们的游戏，或者您感到非常沮丧、焦虑甚至抑郁，那么请您暂且休息一下，评估一下您现在的状态是否适合您继续游戏。","If you forgot your password and would like to reset it or would like to change<br>your password for security reasons, please enter your email and click \"Restore\".":"如果您忘记了您的密码，并想重置它或为了安全原因想更改您的密码，请输入您的电子邮件并单击\"恢复\"。","In Progress":"进行中","In payment queue":"在付款队列中","Info":"信息","Insufficient balance!":"尾款不足!","Insufficient funds":"资金不足","Insufficient funds.":"资金不足","Insufficient points":"点数不足","Invalid file extension":"文件扩展名无效","Invalid value":"无效值","Inventory":"清单","Jackpots":"中奖","January":"一月","Join now":"加入","July":"七月","June":"六月","Last name":"姓","Last played":"最近玩过的游戏","Latest news":"姓","Leave":"离开","Let's play!":"最近玩过的游戏","Let's play?":"最近玩过的游戏","Level":"等级","Level name":"等级","Limits":"限制","Limits your ability to deposit more funds to your gaming balance.":"限制您将更多资金存入游戏余额的权力。","Limits your access to your account for 7, 30, 60, 90, 180, or 365 days.":"将您的帐户访问权限限制为7、30、60、90、180或365天。","Live Betting":"真人娱乐场","Live Casino":"真人娱乐场","Live chat language":"在线聊天语言","Load more games":"加载更多的游戏","Loading...":"加载中...","Location":"限制支出","Log in to play for real":"登陆到真正的游戏","Login error":"登陆","Login to play for real":"登陆到真正的游戏","Login with social":"以社交媒体的方式登陆","Logo":"商标","Logout":"登出","Lottery":"抽奖","Loyalty level":"忠诚","Loyalty level progress":"忠诚度提升","Loyalty levels":"忠诚","Mail.ru":"Mail.ru","Main info":"主要信息","Make deposit":"付款","Male":"男性","March":"三月","Market":"交易市场","May":"五月","Merchant":"招商","Merchant complete":"购买完成","Merchants":"招商","Message sent failed.":"消息发送失败。","Message successfully sent.":"消息发送成功。","Messages":"消息","Method":"方法","Minimum / maximum deposit requirement changed due to a selected bonus:":"最低/最高存款额度要求因选定的奖金而改变：","Minimum RP":"最小投骰值","Mobile phone":"手机","Month":"月份","More":"更多","More info":"更多信息","Multiple select":"多项选择","My Account":"我的账号","My account":"我的账号","My active bonuses":"积极奖励","My bonus history":"奖励历史","My favorite":"我的最爱","My favourites":"我的最爱","My profile":"我的个人资料","Name":"名","New":"新的","New password":"新密码","News":"新闻","Next":"下一个","Next level points":"下一个关卡","No":"不","No active items available":"无可用的活动物品","No available wins":"现有的奖金","No bets history":"奖励历史","No bonus found":"没找到游戏","No bonus history":"奖励历史","No bonus is selected.":"没有选择任何奖励。","No history items available":"无历史记录","No level data":"下一个关卡","No lock":"未锁定","No messages":"消息","No orders history items available":"无历史记录","No tournaments at the moment":"我的比赛历史","No transaction history":"没有交易记录","No voucher found":"没找到游戏","Not choosing any Bonus":"未选择任何奖励","Not selected":"未选择","Note":"注释","Notifications":"限制支出","November":"十一月","OK":"好的","OK!":"好的","OR":"或者","October":"十月","Odds style":"赔率类型","Odnoklassniki":"同学","Offers":"提供","Open bets":"开启投注","Orders":"订单","PEP":"政治人士","Page not found":"找不到页面","Passport details":"联系方式","Password":"密码","Password create":"创建密码","Password must be at least 6 characters":"密码必须至少有6个字符以上","Password must be at least 6 characters and contain letter and digit":"密码必须至少有6个字符以上且其中包含字母和数字","Password must be at least 6 characters and contain small and large letter, digit and special symbol":"密码必须至少有6个字符以上且包含大小写字母和数字","Password must contain latin letters in upper and lower case, numbers and special symbols":"密码必须包含大写和小写的拉丁字母、数字和特殊符号","Password reset":"密码找回","Password restore":"密码找回","Passwords should match":"密码应该匹配","Payment":"付款方式","Payment System":"付款方式","Payment information":"付款信息","Payment method isn't available. Please fill in the following profile fields":"付款方式不可用。请填写以下个人资料项目","Payments":"付款方式","Phone code":"验证码","Phone number":"电话号码","Place":"地方","Play for free":"免费玩","Play for real":"登陆到真正的游戏","Play for real is disabled":"登陆到真正的游戏","Play more to get more loyalty points!":"继续玩以获得更多的忠诚点数！","Player":"玩家","Playing at":"正在玩","PlaysonDirect":"直接游戏","Please complete registration using link in e-mail":"请使用电子邮件中的链接完成注册。","Please complete registration using link in e-mail.":"请使用电子邮件中的链接完成注册。","Please confirm.":"请确认。","Please continue to the deposit page.":"请继续进入下一步存款页面。","Please enter e-mail that was used to create an account at":"请在以下位置输入用于创建帐户的电子邮箱","Please fill in country field in profile to get all payment methods available":"请在个人资料中填写“国家”名称，以获取所有可用的付款方式","Please fill in profile to make deposits and withdrawals and to play games":"请填写个人资料以便进行存款和取款以及玩游戏等操作","Please follow instruction link to finalize registration process":"请按照指示链接完成注册流程","Please login using e-mail and password.":"请使用电子邮件和密码登录。","Please make sure that the credentials are correct, as you will not be able to make changes to this information in the future.":"请确保凭据真实准确，因为此后您将无法更改此信息。","Please note, that minimum deposit amount for this method is":"请注意，这种支付方式的最低存款额是","Please, use both numbers and latin letters":"请用数字和拉丁字母","Points":"点数","Politically exposed person (PEP)":"政治人士（PEP）","Popular games":"受欢迎的游戏","Position":"确认","Postal code":"验证码","Previous":"以前的","Price":"价格","Privacy policy":"隐私政策","Prize":"奖励","Processing":"处理","Product name":"产品名称","Product purchase":"产品购买","Product purchase failed":"产品购买失败","Product succesfuly purchased":"产品购买成功","Profile":"个人资料","Profile email change failed":"个人资料电子邮件更改失败","Profile email changed":"个人资料电子邮件更改","Profile level":"个人资料级别","Profile main":"个人资料主页","Profile password change failed":"个人资料更改失败","Profile password changed":"个人资料保存","Profile phone change failed":"个人资料电话更改失败","Profile phone changed":"个人资料电话更改","Profile save failed":"个人资料更改失败","Profile saved":"个人资料保存","Profile update":"个人资料更新","Profit RS":"收益RS","Promo code":"优惠码","Promotions":"确认","Prove your address":"验证您的地址","Prove your identity":"验证您的身份","Prove your payment account":"验证您的付款帐户","Provide scans or photos of both sides of the Credit Card.":"提供信用卡正反两面的扫描件或照片。","Provide scans or photos of both sides of the document.":"提供文档正反两面的扫描件或照片。","Provide scans or photos, of either passport, drivers license or government issued ID-card.":"提供护照、驾驶执照或政府签发的身份证件的扫描件或照片。","Provide scans or photos, of the Credit Card.":"提供信用卡的扫描件或照片。","Provider":"所有供应商","Purchase date":"购买日期","Qualified":"合格的","RP":"RP值","Read more about Account verification":"了解有关帐户验证的详细信息","Read more about responsible gaming.":"了解有关负责任赌博竞猜的详细信息。","Read the terms":"阅读条款","Real balance:":"资金","Ref email":"推荐邮件","Referrals":"推荐","Register":"注册","Register success":"注册成功","Registration":"注册","Registration will be open once the tournament starts":"竞赛开始后将开放注册","Rejected":"拒绝","Remaining":"保持投注","Remove":"移除","Request limits":"要求设立限制","Required field":"必填字段","Resend":"再次发送","Resend after":"再次发送后","Resend in":"再次发送通过","Responsible Game":"负责任的游戏","Restore":"恢复","Restore password":"密码找回","Restricted":"受限制的","Results":"结果","Revenue to withdraw":"提取收入","Rolling Point":"投骰点数","Rolling Point exchange to cash":"将投骰点数兑换成现金","Rules":"规则","SWIFT":"SWIFT码","Save":"保存","Search":"搜索结果","Search for games":"搜索游戏","Search result":"搜索结果","See all":"查看所有","See match online":"在线观看比赛","Select a bonus":"选择一种奖励","Select a payment method":"付款方式","Select a withdraw method":"付款方式","Selected":"选择的","Self exclusion":"自我戒断","Send message":"发送消息","September":"九月","Set up your account":"我的账号","Sex":"性别","Show all methods":"显示所有方法","Show less":"显示较少","Show more":"显示更多","Slots":"老虎机","Sms":"短信","Social registration":"以社交媒体注册","Social registration failed":"社交媒体注册失败","Something went wrong. Please try again later.":"出了点问题。 请稍后再试。","Something wrong. Please try later.":"出了点问题。 以后再试吧。","Sorry":"很抱歉","Sorry, invalid country.":"很抱歉，无效国家/地区信息。","Sorry, not today. Bet more to earn betcoins and join this tournament!":"很抱歉，今天无法下注。押更多的赌注来赚取比特币并加入此次竞赛！","Sorry, not today. Deposit more money and join this tournament!":"很抱歉，今天无法下注。请存入更多资金来参加此次竞赛！","Sorry, registration is disabled.":"社交媒体注册失败","Sorry, something went wrong!":"抱歉，出什么事了！","Sorry, you have no favorite game at the moment.":"抱歉，您目前没有收藏任何游戏。","Sorry, you haven't played any games yet.":"很抱歉，您尚未参与玩过任何游戏。","SportsBook":"体育博彩","SportsbookBetslip":"体育博彩","SportsbookHistory":"历史","SportsbookHome":"主页","SportsbookLive":"Live","SportsbookMenu":"菜单","Start":"开始","Start chat":"开始聊天","Start date":"结束日期","Start your journey now":"立即开始您的旅程","Starts":"开始","Starts in":"开始","Status":"状态","Status of Bonus":"奖励状态","Step":"步骤","Store":"商场","Store orders":"商店订单","Subscribe":"订阅","Success":"成功","TOP winners":"优胜者","Table Games":"桌面游戏","Take":"拿","Terms and Conditions":"条款和条件","Terms and conditions":"条款和条件","Terms_and_Conditions":"条款和条件","The Credit Card is valid.":"该信用卡有效。","The code you entered is incorrect":"您输入的代码不正确","The document is not older than 3 months.":"该文件不超过3个月。","The document is valid.":"该文件有效。","The document shows your full name, address, and the send date.":"该文档将显示您的全名，地址和发送日期。","The game does not exist or the game settings are incorrect":"该游戏不存在或游戏设置不正确","The image quality is good and in color.":"图像画质清晰且色彩度良好。","The maximum amount cannot be more then":"最高金额不能超过 ","The minimum amount cannot be less then":"最小金额不能低于","There’s nothing in your favorites yet":"您的收藏夹中没有任何东西","This field required":"这个字段要求","This is your private depositing address.":"这是您的私人存款地址。","This tournament requires":"这个比赛需要","Till the end":"知道结束","Time":"时间","Time left":"剩余时间","Time works":"工作时间","To make a deposit you need to replenish a wallet for a specified amount":"要存入资金，您需要在电子钱包内充值指定的金额","To resend a verification code, solve the captcha":"重新发送验证码，以解决验证码问题","To send a verification code, solve the captcha":"发送验证码，以解决验证码问题","Top 5 leaders":"前五名领先者","Top winners":"优胜者","Total Profit RS":"总收益RS","Total balance":"资金","Total funds":"增加资金","Total jackpot":"总中奖金额","Tournament":"比赛","Tournament fee will not be returned to your account. Are you sure you want to unsubscribe?":"竞赛费用不会退还到您的帐户中。您确定要退出吗？","Tournaments history":"我的比赛历史","Transaction history":"交易历史","Transaction time":"交易时间","Transaction type":"交易时间","Transactions":"交易","Transactions history":"交易历史","Transfer from the provider`s wallet has been successfully completed!":"从提供商的钱包转账已成功到账！","Transfer sum":"轉賬金額","Transfer to the provider`s wallet has been successfully sent!":"已成功转账到提供商的钱包！","Try again":"再试一次","Twitter":"推特","Type":"输入","Unable to subscribe":"无法订阅","Unauthenticated":"未经身份验证","Unfortunately your payment didn't go through. If you have any questions, please don't hesitate to contact us.":"抱歉你的付款没有通过。 已将包含详细信息的电子邮件发送到您的邮箱。 如果您有任 何问题，请随时与我们联系。","Unknown":"未知","Unknown promo code":"获取优惠吗？","Unsubscribe":"退订","Unsubscribe complete":"退订","Unsubscribe not completed":"当前点数","Until":"直到","Update date":"更新日期","Updated":"更新的","Upload":"上传","Use bonus":"使用这个奖励","Use this bonus":"使用这个奖励","User":"用户","User login":"用户登录","User registration":"用户注册","Username or E-mail":"用户名或邮箱","Validated":"更新的","Verification":"限制支出","Verify":"验证","Verify sms code":"验证短信验证码","Verify your account":"我的账号","Video Poker":"视频扑克","Virtual Games":"桌面游戏","Vkontakte":"联系","Voucher":"凭单","Wagered":"下注的","Wagering":"下注","Wallet":"錢包","Wallet balance":"錢包平衡","We could not find anything":"我们找不到任何","We have sent an SMS with the code to the following number:":"我们已发送验证码短信给以下号码：","We have sent you an email with an URL to continue change email":"我们已向您发送了一封包含URL的电子邮件，以便继续更改电子邮件","We, as per requirements of the General Data Protection Regulation (GDPR), would like to ask you to look through the new version of the Privacy Policy and give your consent to continue using the Services of this Website. By clicking \"I agree\" I confirm than I have read amended.":"根据通用数据保护条例（GDPR）的要求，我们希望\n 您浏览新版的隐私政策，并表示同意继续\n 使用本网站的服务。通过单击“我同意”，我确认我已阅读修改内容。","Welcome":"欢迎","Wheel of fortune11":"命运之轮11","Win":"赢","Win more with Doudle GoldBar Coin":"用双倍金条点数赢取更多","Win per one bet":"每次下注都赢","Winners":"赢家","Winnings":"奖金","Winnings + Deposit":"奖金+存款","Winnings Spread":"奖金利差","Withdraw":"撤回","Withdraw request has been successfully sent!":"消息发送成功。","Withdraw sum":"撤回","Withdraw_button":"撤回","Withdrawable":"撤回","Withdrawal":"撤回","Withdrawal funds":"提现资金","Won today":"今天赢了","Wrong First or Last Name, check profile!":"名字或姓氏有误，请检查个人资料！","Year":"年","Yes":"是","You":"你","You are not 18 years old!":"您未满18周岁！","You are not {{age}} years old!":"您未满{{age}}周岁！","You can`t subscribe":"您不能订阅","You cannot upload more documents of this type":"您无法上传更多此类文件","You currently have an active bonus, which does not allow stacking. You have to wager active bonus first or cancel it, in order to claim a new bonus.":"您当前有一个激活的奖励，但不可叠加。为了申领新的奖励，您必须先下注或取消该激活的奖励。","You currently have an active bonus. A bonus, which you try to claim, does not allow stacking. You have to wager active bonus first or cancel it, in order to claim this bonus.":"您目前有一个激活的奖励。您尝试领取的奖励无法叠加。为了领取此奖励，您必须先下注或取消当前激活的奖励。","You have":"您有","You have been successfully unsubscribed from receiving email notifications":"您已成功取消订阅，无法接收电子邮件通知","You have claimed the bonus. In order to activate it, you have to make a deposit.":"您已领取奖励。为了激活它，您必须进行存款。","You have no active bonuses!":"你没有可用的奖励!","You have no available freespins":"您没有可用的免费旋转次数","You have not verified your phone number":"您尚未验证电话号码","You have to fill the required fields in your profile to play our casino":"你必须在你的资料里填上所需的字段才能继续在我们的赌场玩","You must agree with Terms and Conditions as well as confirm that you are at least 18 years old":"您必须同意条款与声明，并确认您已年满18周岁","You must agree with Terms and Conditions as well as confirm that you are at least {{age}} years old":"您必须同意条款与声明，并确认您已年满{{age}}周岁","Your account has been registered.":"你的账户已经注册了。","Your balance":"您的余额","Your country is":"您的国家是","Your e-mail":"您的邮箱","Your place":"您的位置","Your promo code":"获取优惠吗？","Your referral link:":"您的推荐链接：","ZIP/Postal code":"验证码","at first place, prize pool":"第一名，奖池","buy now":"现在购买","d":"日期","days":"天数","deposit":"存款","fee":"费用","games":"游戏","gender_female_char":"女","gender_male_char":"男","got it":"得到了","h":"小时","left":"剩余","loyalty points as fee":"忠诚积分作为费用","m":"分钟","maximum one is":"最大值为","mm to try":"mm尝试一下","of":"的","or":"或者","or login":"或者登陆","or with E-mail":"或者用电子邮件","or with e-mail":"或者用电子邮件","points":"点数","promo_code_dialog":"优惠码","promo_step_1_content":"快速简单的注册","promo_step_1_title":"现在就加入我们吧","promo_step_2_content":"100％额外首存红利","promo_step_2_title":"获得免费奖励","promo_step_3_content":"不需要下载","promo_step_3_title":"开始游戏","register_final_text_message":"注册最终短信","restrictions":"限制支出","should be a positive experience, something that is relaxing and entertaining. While being a wrapped up in the excitement however, it might sometimes be hard to draw the line and know when to stop playing. If you would like to set up limits for your playing activity, please contact us. The following limits are avaiable:":"应该是一种积极的，令人放松和愉悦的体验。然而，虽然兴奋不已，但有时可能很难划清界限，也不知道何时该停止游戏。如果您想为自己的游戏活动设置限制，请与我们联系。可以使用以下限制功能：","to":"至","were successfully deposited in your account.":"已成功存入您的帐户。","withdraw":"撤回","Latest winners":"最新赢家","wlc-last-wins__title":"最新赢家","wlc_promo-menu_Live_casino":"真人娱乐场","wlc_promo-menu_Slots":"老虎机","wlc_promo-menu_Sportsbook":"体育博彩","wlc_promo-menu_Table_games":"桌上游戏","Change email":"更改邮箱地址","Deposit sum":"存款金額","Email is empty":"邮箱地址为空","Entered invalid characters":"输入无效字符","I'm at least 18 years old":"我至少18岁了","Login is not unique":"登录名不符合唯一性","Longer value required":"需要更长的价值","New e-mail address":"新的邮箱地址","New password is empty or not equals":"新密码为空或不等于","New password repeat":"新密码重复","Once submitted, a verification email will be sent to your new email account where you will have to click the link to verify it.":"一旦提交验证，电子邮件将发送到您的新的邮箱帐户，您需要在那里点击链接进行验证。","Please complete the fields below in order to change your email address.":"请填写以下字段以更改您的电子邮件地址。","Receive information about bonus and action company events":"接收公司活动奖金和行动的信息","Receive sms notifications":"接收短信通知","Repeat new password":"重复新密码","Shorter value required":"所需的较短数值","This field doesn't match":"这个字段不匹配","To continue, you must provide information about yourself in your profile.":"如果要继续，您就必须在个人资料中填写有关您的个人信息。","Transfer has been successfully sent!":"匯款已成功發送！","Transfer result":"匯款結果","Update profile":"个人资料更新","We have sent you an email with an URL to continue password recovery":"我们已经给你发了一封含有URL的邮件用以找回密码","Win amount":"所赢金额","You must agree with Terms and Conditions aswell as confirm that you are at least 18 years old":"您必须同意条款和条件，并确认您至少年满18岁","new password":"新密码"}}